遊行發現大陸人！

操普通話 攝於近狗竇 1700
女人不停拍片影人樣send wechat
男人攞起把遮扮槍射向遊行人士（on9
唔知佢哋目的 依家混入咗遊行
大家小心

又係p牌推唔起嘅時候

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

Wfc

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

現場小心

push

幫你推一下

pish

出面邊得閒睇post,去tg 報料啦

Yiu

一路見好多手足拆緊嘢
保護好自己 遮好佢哋呀！！！！

between已出黑旗

Push

Push push push